好多打工仔都係咁啦，試用期期間好勤力，一坐正就現真身

老闆都係
大家打和
Super!